{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055630",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2428076800/sillim-bom-branch-no1-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699123743062&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000689121&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316228107&selectedRatePlan=385624418&expediaPropertyId=75846150&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신림 봄 1호점"
    },
    "text": "シンリム春1号店\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル冠岳区湖岩路595(新林洞)\\n\n新林春1号店はソウルの中心地に位置するホテルで、ロッテアウトレット - ソウル駅店、Nソウルタワーなどの名所が車で15分以内の距離に位置しています。 ここでは無料WiFiとセルフ駐車の特典を提供しており、南大門市場と明洞通りも車で近い距離内にありアクセスが良いです。 公共交通機関を利用するにはSeoul Nat''l Univです。 Venture Town Stationから徒歩2分、Seowon Stationからは15分の距離に位置しているので便利です。 ホテルのサイズは14室で、チェックイン時間は22:00からで、チェックアウト時間は12:00です。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要で、身分証明書に写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になる場合があります。 ペットの同伴は不可能であり、共用エリアでは無料WiFiが利用でき、施設内には無料のセルフ駐車が可能です。 また、指定された喫煙エリアもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "シンリム春1号店はどこに位置していますか？",
            "answer": "シンリム春1号店は大韓民国ソウル特別市Seoulソウル冠岳区湖岩路595(新林洞)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シンリム春1号店の周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "シンリム春1号店の周辺にはロッテアウトレット - ソウル駅店やNソウルタワーなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "シンリム春1号店では何の特典がありますか？",
            "answer": "シンリム春1号店では無料WiFiとセルフ駐車の特典があります。"
        },
        {
            "question": "シンリム春1号店から南大門市場や明洞通りへのアクセスはどうですか？",
            "answer": "シンリム春1号店から南大門市場や明洞通りまで車で近い距離でアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "シンリム春1号店への公共交通機関の利用方法は？",
            "answer": "シンリム春1号店への公共交通機関の利用方法はSeoul Nat''l Univ Venture Town駅から徒歩2分、Seowon駅からは15分の距離です。"
        },
        {
            "question": "シンリム春1号店のチェックインとチェックアウトの時間は？",
            "answer": "シンリム春1号店のチェックイン時間は22:00からで、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "シンリム春1号店へのチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "シンリム春1号店へのチェックインにはクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要で、政府発行身分証明書が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "シンリム春1号店ではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "シンリム春1号店ではペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "シンリム春1号店の施設内で利用できるものはありますか？",
            "answer": "シンリム春1号店の施設内では無料WiFiとセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "シンリム春1号店に喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "シンリム春1号店には指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 511
    }
}